[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

訓啦柒頭

條條細路通坑渠

核突到打冷震

嘩……柒到呢……好尷尬真係

一睇完依個Post
即刻諗起 Hello大家好 我係~~~~~~~阿輝呀

樓主加油

我諗起唱歌叫m記條友
樓主加油

好幽默

柒到唔敢睇

「條條大路通羅馬」是句西方諺語，始於古羅馬帝國時代，有關其起源，有以下說法:

(1)羅馬帝國建於公元前五百年，以意大利半島為中心，最強盛的時候，版圖遍及歐亞非三洲，是古時候歐洲唯一的霸主。所謂「條條大路通羅馬」，意指羅馬帝國是當時歐洲的中心，幾乎所有歐洲的國家，都被它征服。羅馬帝國境內都建築有四通八達向道路，直達首都羅馬。這不特於政治上易收統一之效，且便於商旅往來。不過，世上沒有日不落國，羅馬帝國由盛轉衰，其後更分裂為東西羅馬帝國。西羅馬帝國於公元四七六年被日耳曼人所滅；而東羅馬帝國亦於公元一四五三年被土耳其人滅亡，羅馬文明亦隨之結束。

(2)古羅馬原是意大利的一個小城邦。公元前3世紀羅馬統一了整個亞平寧半島。公元前1世紀，羅馬城成為地跨歐亞非三洲的羅馬帝國的政治、經濟和文化中心。
羅馬帝國為了加強其統治，修建了以羅馬為中心，通向四面八方的大道。據史料記載，羅馬人共築硬面公路8萬公里。這些大道促進了帝國內部和對外的貿易和文化交流。
公元8世紀起，羅馬成為西歐天主教的中心，各地教徒前往朝聖者絡繹不絕。據說，當時從意大利半島乃至歐洲的任何一條大道開始旅行，只要不停地走，最終都能抵達羅馬。更有趣的是，古羅馬統治者為了調兵遣將的方便，下令在大道的兩旁種上大樹，以便為行軍的士兵遮擋炎熱的陽光。
相傳「條條大路通羅馬」這句話，最早出自羅馬皇帝尤里安(Julian the Apostate, 331-363)之口。尤里安是君士坦丁一世(約280-337)之侄。他博學多才，集學者、作家和將軍於一身。在位期間(360-363)允許宗教信仰自由，並允許猶太人在耶路撒冷重建聖廟。其本人信奉異教，是君士坦丁之後唯一的非基督教徒帝王。因此教會稱他為「叛教者」(Apostate)。

「條條大路通羅馬」可喻採取多種方法或選擇餘地很多。與漢語成語「殊途同歸」，或俗話「水流千里歸大海」相似。

有聲

我都係呀
屌，柒到毛管棟

做乜鳩

我女朋友叫你加油，一定有人欣賞你，不過唔係今日

old post

比樓主睇下自己

屌你好撚仆街

我～～要

樓主 你做緊乜撚野？

幽默感呢家野....

on9到打冷震

可唔可以解釋下做乜鳩

多謝笑話一則
李力持會聯絡你

咪又係抄鳩人，想借巴打智慧幫自己上位

不過你都幾冇才華

Nick young問號.jpg

pewdiepie: try not to cringe challenge

真係打左冷震呀我

我反而諗起星期6果個最緊要好玩

樓主好柒

睇到呢個post鄧你尷尬

樓主鬼才

你真係覆佢

做乜撚野 小學生都唔會講咁戇鳩既野
仲衰過個d咩 閘住反彈冇回頭

一句屌你老母搞掂哂

...

點解可以咁撚柒..

係咪仲想開page呃like

好細路仔

好撚尷尬

樓豬幾多歲

pdp: im not running out of ideas!!!!

不能只有我尷尬

你屋企人應該好慘
唔似我地睇下笑下就算

老豆都無飛 砰 砰 砰

好似話
要贏人先要贏自己

我話
要RAP人地 先要RAP我自己

what the fuck did I watch

知我好撚chill

真係畫龍點睛

好笑加油繼續

推
唔好比佢停

想知現實樓主係點既閪樣

老豆都無飛 砰砰砰

我到底睇左尐乜……

樓主唔好潛水住，想問下你今年幾歲？

努力做人 我覺得你得

好勁啊

睇你仲敢唔敢駁嘴

可以key落去我戴耀庭正柒頭張gif

一望到 我就話條條大路通陰間 呢句
果斷比負皮 完全唔知你做乜柒

what are you doing

屌 睇埋啲留言笑到我仆街

人地話

樓主好鐘意搏咀

我就話

今晚去唔去尖咀

唔講咁多 即刻搏咀

小學雞就打好根基先

我感覺到個post 開始變yoyo

Btw 睇完個post 個人好唔自在

每一次睇到 即刻駁嘴 呢4隻字都一定會打冷震

好撚好笑 😂😂😂😂😂

做乜撚野

人地話
樓主好鐘意搏咀
我就話
條賓周係你個咀

同樓主一撚樣既

屌又多個post要推

我小學個陣都係咁on9,好彩個陣網絡冇咁發達，唔會公諸於世

同ben sir talk show 尷尬到毛管凍

你做緊咩你自己講

打冷震

唔知點解我覺得「即刻搏咀」
同俾啲掙扎有異曲同工之妙

正評支持樓主駁多兩咀

樓主又話好鐘意駁咀
人呢

好難堪

好想睇你瘋狂搏咀

冇眼睇

仲以為自己好有型呢下攞命

駁左未

駁咀? 替你屋企人難過

暑假

應該覺得個post會好受歡迎

我就話

留名

啲留意我笑撚左好耐

btw樓主咪潛水啦 出黎駁多兩嘴 可能有人欣賞你呢

好尷尬
仲要話咩要講啲激死屋企人既野

熱門已上
仲唔受歡迎？

連登ac真係易有

極老尷

做好暑假作業未呀樓豬 激死屋企人啦

樓豬俾心機

激死屋企人
去片

唔講咁多 即刻博咀
你個仔當街講D咁柒既野
唔激死都嚇死啦

留左5版comment樓主仲未搏咀既

唔怪得你老豆老母會激死
我都比你激撚死

其實你知唔知咩係博咀

幽默感

想幫樓豬含撚

好尷尬

樓主係咪成日係學校被人蝦個d人

咁到底係搏咀定駁咀家搏嘴定駁嘴

心諗...

其實你屋企人已經好傷心，不過唔係因為你駁咀

睇到我骨痹

樓主實以為好多人和應

中二病？

樓主好搞笑
將羅馬同陰間聯想埋一齊
思維跳脫 又可以幽人一默
開page應該搵大錢

怪唔得駁咀你會駁贏啦

好耐未試過有呢種赤裸裸既感覺
好似第一次同條女屌西咁 又尷尬又講唔到野

唔撚係講笑，好多年無呢種尷尬到個腦一片空白既感覺

想像到樓下主由構思開始
諗左百幾個駁咀句子
揀左最好笑嘅兩句出黎
再精心設計埋張圖
係連登開po以為會一炮成名
救命阿

樓主深潛咗去邊

我諗你呀媽激死嘅原因唔係因為你博咀
而係因為你博咀嘅內容好鳩⋯⋯

諗吓你做人老豆老母，帶個仔出街，成條街啲人都聽到佢啲鳩噏
仲要stop 佢唔到，幾尷尬

同我細路嗰陣表演唱我是茶壺肥又矮吔有得揮

駁啦 仲唔駁啦嘛？ 駁啦

你有可觀性好多

你知唔知自己衰咩
衰在太有自信呀

好耐未見過咁認真地講on9野

真係好柒...
如果我係佢屋企人我一定好傷心

樓主啊 樓主

我d腸

nickyoung問號.jpg

本月之星

柒到我都唔好意思駁你 果然有用

屋企人問我用左腳定右腳踢波?
我就話用頭踢波
即刻駁咀

我想食脆辣雞腿包餐

睇到我打冷震 屌

推到樓主上水即刻駁嘴

你地唔好咁啦，樓主肯定絞盡心思度呢個post，d圖都幾得意丫，比樓主搏下咀啦

咩叫"獻醜不如藏拙"?

都幾柒下
柒黎講樓主係咪表演緊花式柒？

即刻搏咀

都叫成左名既 喺柒既層面

我覺得好笑，樓主加油

我就話......

哪來的自信

唔好推啦 我留低個正評算數

正評咗

樓主你想抄黃子華?不過抄得好柒

而家小學生真好, 暑期班有得學PHOTOSHOP

以前細個學Logo炸

繼續啦喂 天氣熱比我打下冷震

樓豬一定係以為自己好撚風趣個啲人黎

第一個回覆真係好重要

Yo yo check it out

我係你屋企人嘅話會掩住你個嘴求你唔好再講

今次應該唔關事

笑撚到我

原本呆撚左完全get唔到樓主做乜尻
全靠第一個回覆 即刻笑到我仆街

即刻駁嘴 呢句係柒中之霸

唔講咁多 即刻屌你老母

你都同樓豬有得揮

即刻上水 立即搏咀

五十步笑百步

今次真係唔知淥死誰手
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

駁唔到

真係暑假到喇

從結果黎睇
樓主係幾好笑既

樓主應該係生活淨係同老豆老母溝通，然後成日串尻自己老豆老母攞成就感 老豆老母廢尻時理就你回你一句「駁嘴你就叻」，你就真係當自己鐵齒銅牙

唔講咁多

樓豬你唔係好叻駁嘴咩

中哂

睇完覺得好尷尬好柒

屌你老味閪我而家真係唔敢番去睇第一頁
好尷尬，好肉酸

笑到震哂打唔到字
即訖博咀

救命 笑死我

救命 好撚柒

屌 煩唔煩呀

其實如果樓豬係特登，係幾有趣嘅

但如果係真心。。。

好大浸柒味

樓主應該整左一set駁咀圖出黎
宜家你班仆街搞到佢唔敢post

唔講咁多 即刻駁咀

柒撚到

樓主月尾發功
但係未到月尾喎

笑撚死

搏咀定搏鬧定搏屌

我想～～要～～～雙層芝士孖堡加魚柳飽～～

成咗名啦

樓主又話唔駁就身痕

仆你個街本身都唔舒服，依加嘔撚到周圍都係
你係咪痴撚線嫁

樓豬柒死咗？

根本樓主就假膠引你地討論

等睇爆POST

唔講咁多
即刻潛水

#72604

樓主求下你繼續post

求下樓主繼續 好想睇

點解我腦海會浮現出阮兆祥

樓主係咪俾媽咪罰冇得玩電腦
唔見左人嘅

呢啲一睇就知唔係假膠

人地話：
做生不如做熟

我就話：
做兵不如做毒

樓主比狗屌

推到樓主搏咀

收返埋啦

我好鐘意搏咀

搏女神咀我

呢個好過樓主好多

其實唔打開頭段野 直接入正題咪得 句即刻博咀真係尷尬到⋯⋯

幾時變身做搏咀超人？

樓主另類搞笑

繼續搏咀

nice try!

搏咀都可以威威

欣賞嫁
冇呢d on9 邊有歡樂

樓主個樣似唔似三五成群阿雞？

你d屋企人唔係俾你d搏咀激死，係俾你個on9仔激死

代住樓主出先啦，都幾有佢style

睇完喜劇之王再睇樓主個post就笑唔出

幾歲呀你

智商幾歲呀？

因為樓主 頭先我都唔敢呼吸

睇哂個post覺得好好笑，樓主係得既

幽默感呢d勉強唔黎
On9少陣ok?

唔好再笑樓主啦

笑柒死

多謝樓主 原本好唔開心 一睇到你個po 即刻笑撚到仆街 心情好左好多 多謝你

今日我地好齊人，yo ,yo check
黎到studio錄音，yo, check, 好失魂

好撚好笑啊你老味

其實樓主都ok既 創意方面

樓豬柒到唔敢睇
出名唔係咁易架

唔好再推，柒到駁嘴

樓豬又話唔駁嘴就身痕，仲唔出黎駁就快痕死架喇

唔講咁多 樓豬ho ball

仲未有新駁嘴睇

得一個回應

咪出左名囉

樓豬下一步係咪想開fb page呃like呢

「行行出狀元」
「狀元得一個，幾時輪到你」乜撚野
呢d真係好似d細路對老豆老母嘅駁嘴

屌

樓主其實想表達啲咩

呀輝真人開post 冇人信

柒撚到呢

樓主上水搏咀未

掂呀依鋪

對唔住我應該要話即刻去片

樓主好有文采
仲有冇呀？

嗱嗱嗱 大家唔好再講啦
樓主喊架啦

啲圖好撚柒

媽呀 好撚柒 真係打哂冷震

睇多次都係笑到仆街

講完出嚟 真係會激死屋企人

救命

好辛苦啊
仲老尷過M記之歌

你有Freestyle 嗎?

駁咀呢個term好old school

仲要唔講咁多 即刻駁嘴

樓主我知你有好多貨未放出黎
唔洗理班連登仔架

等緊樓主繼續發表駁咀句子

樓主比亞媽打緊pat pat

樓主不如照post你整咗嘅駁咀圖啦，唔好嘥咗一番心機

樓主呢

即刻搏屌

想學猛鳩
但樓主d用字令人打哂冷震

一開口就知道是老江湖了

重點

有預感呢個post會好似iron man 1伏筆咁瘋狂被binc

諗起今晚睇李個gagfather

同泰臣問啊輝用開邊隻腳踢波一樣

Saul_Niguez ：樓主，好串得，串x10000000000

即刻搏咀

睇到呢四隻字都打冷震

唔駁就身痕 呢句都好正

佢個名都係叫盧根呀

上水未?

樓主話條條大路通陰間
我就話條條大路通陽間

搏返你咀

真心柒

屌你班撚樣搞到樓主唔出其他貨喇

其實咩叫搏
搏贏左樓主會多左個嘴?

係駁呀屌你

9成駁呀媽嘴被罰

你同樓主都差唔多

仲衰撚過tommy face magazine

求下樓主繼續出貨 樓上班仆街唔好鬧佢

唔關事啦,出發點唔同

ho7

我就話

係精髓

樓主唔好駁嘴啊 會被媽媽鬧架

睇真d你會發現
每一句獨立咁睇
都會令人打冷震

齋睇都覺得好尷尬
到底要幾大勇氣先敢出post

好有阮兆祥陣味

媽呀，哪來的自信？

唔駁會身痕
激死屋企人
即刻駁咀
我就話

下？
阮生未曾令我感到無地自容

唔好再推啦下，警告你地

推乜撚呀屌
你地真係咁想樓豬死呀

屌你小學畢業先上連登啦好嘛

好想睇下樓主仲有咩圖

G持樓主繼續駁咀 想笑吓

做咩唔駁

樓主抄呢個？狀元得一個

樓主好反叛好型呀

你都係想我咁講啫

樓主正宗
人柒鳩臭冇得救
啊叉同你做朋友

柒唔緊要圍來幾個知咪算囉，硬係要柒到全世界都知，你咁撚賤格嘅，唔係話想屌你問題係你唔屌唔得

樓豬係咪脫左節，語氣好怪

屋企人都搏咀咁沙膽

即刻駁咀

語氣好舊時啲人講野feel

正常人睇到hello~~我係阿輝果個位係冇可能唔停一停,實在係柒到縮埋一舊

On9仔
人地柒唔洗人身攻擊既

唔講咁多 即刻博咀

你地班仆街唔好再推喇 樓主心理陰影一定好大

你識條撚咩 我只係屌醒樓主係幫佢

做咩姐你

位唔係咁上

但佢真係成功上左位

樓主柒到深潛

樓主搏嘴輸左，被媽媽收左手機？

推到比多啲人睇到

推

好想睇多d搏嘴圖學下野，第日俾人串都唔驚

小心會激死屋企人呀

可能佢屋企人都係
唔講咁多 即刻話你

條條大路通羅馬
但有d人一出世就住係羅馬

屌你，睇到打冷震

Ive可唔可以開個駁咀文憑

樓主啲frd

唔好咁癡線啦

屌 你地搞到樓主唔po 圖啦

笑到仆街

屌我想睇樓主d圖呀

樓主想深潛遺忘依個post
我就話
未到1001都有排推

樓主 ，十卜你，快d post多d圖

呢句真係好撚mean

很好笑，謝謝

未上水？

長輩圖

刻

你打完都唔會覺得羞恥？

好想睇樓主駁咀個得戚樣

我想睇埋第三句

搏

咀

唔講咁多 即刻搏咀

呢個icon perfect match

心諗做乜鳩

唔

跪求搏嘴圖 第時見工俾hr問到口啞啞既時候都可以即時搏嘴

唔好詐詐帝推post呀

喂

本身好撚眼訓比你條仆街柒撚醒哂

起撚曬雞皮

搏咀

有無人可以模仿樓主整住先 想要

終於有巴打想繼承樓主遺志

狀員邊只一個呀 明明年年都有六七個

擇日不如撞日?
我就話
擇偶不如撞棍

Wtf...

正評支持樓主勇敢面對生命

笑死 夠哂垃圾
正

唔好推
唔想再見到呢個post

d 圖差句 應同請分享 就 perfect

我就話

好想睇多D呢個post

你可以摺番埋了

搏啦 仲唔搏 幾百人等你搏 樓主好唔得閒

樓主太柒潛左水？
我就話
d圖反正都整左不如放埋出黎比大家開心下

唔講咁多，即刻搏咀！

點解可以好笑到咁 仆街我好撚耐無試過笑到咁 持久力好強
THANKS樓豬

搏咀變搏屌

有冇人可以整返set 駁駁咀圖駁返樓主句駁咀

最後一句真係畫龍點睛
點解樓主冇再出黎駁咁多巴絲既咀？整緊圖？
想像唔到佢平時係屋企通過駁咀獲得既小小自滿一鋪清左 佢會唔會飛左落街

即刻駁咀 唔好 唔好 唔好係度潛水

尋日笑左成粒鐘
今日重睇做po又笑左

駁咀我最叻
今朝駁到阿婆無聲出

樓主浸柒味隔住個moon到聞到

想問樓豬有無係其他po上過水？

第一次係連登笑到仆街

樓主係搏咀界KOL

樓豬上水未 好想睇你搏咀

講出黎都打冷震

嘩屌

搏啦，噓，搏啦麻，搏啦，仲唔搏？

駁學多才

有人話樓主最後個句係畫龍點睛
我就話...

係晝蛇添足

樓主上水未呀屌

咪潛水啦我未笑夠呀

支持搏咀俠 搏咀搏咀 至溝死女

仲有冇多啲
好想繼續笑

橫掂都係唔爭在post 埋d 貨尾啦

莊家食夾棍

有無人有勇氣睇曬

樓主搞到我緊工都嘴郁郁好想搏嘴

樓主應該好身痕

因住擺烏龍呀，哈哈哈哈哈哈哈

屌 唔小心按左正評
果幾十個正評係咪好似我咁撳錯

我睇左乜撚

駁嘴權威

樓主幾時上水發表下感受？

樓豬，不如我地幫你推到1001，你開新post放多幾張搏嘴圖

影撚衰波台同馬體會

慘不忍賭

Jm9

樓主你展示呢D並唔係創意
至少大部分人唔認同咁叫創意
你只係純粹展露自己嘅愚笨、冇智識、眼界淺窄
仲好意思話人抹殺你嘅創意
真係知唔知個醜字點寫呀？

柒過關家姊

樓主呢好高質
快啲繼續

即

唔講咁多，即刻搏咀

連登包不同
非也非也

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕

駁

樓主開完post就消失左 返黎呀樓主 我要聽你駁咀呀

屌呢個post高質

行行出狀元個張圖右下落咗credt 係咪樓主嘅駁嘴page

食粥食到個人滾晒
入到黎直頭覺得凍

Angela Yuen 都搏埋一份

樓主就係

輕輕一推

唔好比佢停

睇哂，中段開始冇乜野。我係阿輝個到 忍得好辛苦

係chbc定cnbc？
chik hak bok chui

究竟樓主post之前係期待大家點回覆

佢邊到話人抺殺佢創意

高汁
好有獨立思考
突破社會盲點

應該諗住開開心心一齊搏咀，點知搞成咁

仲講咁多？一齊搏咀啦

hello我係~~~阿輝呀~~
用頭踢波
扮野人鳩叫
做外賣仔
呢幾個位真係好難頂

樓主真係精英

快啲出嚟駁嘴

樓主應該仲有mon緊post

👻

唔講咁多 輕輕一推先

樓主講完有無打冷震

其實樓主好成功，成個post啲人都駁緊佢嘴

睇到打冷震

我 想 要 條條大路 通羅 馬

仲講緊

你有駁嘴嗎？

連登尷尬大會

即刻駁嘴 正式啟動！

樓主應該整左好多駁咀圖，我地可能一世都未必再睇到，好失落

樓主小學畢業未？

覺得佢個feel 好似 娃娃舜

原來樓主屋企人咁易激死

等左成日樓主仲未上水
爸爸都放工返黎啦

傻閪 摺埋啦 屌你老母

咁串，好型咩？
傻閪 摺埋啦 屌你老母

使唔使咁講嘢呀

如果樓主肯教我駁嘴肯定激到你生蝦咁跳

樓主咁on9唔怪得會激死屋企人

D on9仔係要博認同

呢到無人認同你呀傻閪 摺埋啦 屌你老母

支持樓主

千五負皮

知唔知醜

大家好 我係阿輝！

反而覺得遲到，拍外賣個度都幾難頂

好想睇埋其他搏咀圖

睇幾撚多次一樣笑撚死

搏咀

樓主仲有冇 我想瘋狂博嘴

好多謝樓豬呢排係我咁唔開心既時候俾歡樂我

不過係因為啲留言

激死我喇

樓主幾時出番黎？好想同樓主一齊瘋狂駁咀

好撚柒呀你

樓主仲未出黎駁咀

仲推緊

仲未沈

救命第一次追post追到起雞皮

出來駁咀呀仆街

我諗你真係會激死屋企人

駁嘴啦 好想睇你表口

你老母生到你咁真係激鳩死

求樓豬上水駁嘴

唔好再推

樓主打響咗頭炮之後幾時出第二劑繼續駁嘴

真係幾尷尬

推仲未上水

我就話樓主老母得一個 幾時先輪到我

起身駁咀啦！！！！

重未上水

樓主

得2句唔夠用呀

好想駁咀

好想繼續學野

圖都無學人駁咀？！

喺街一路行一路笑

樓豬睇翻呢個po應該激鳩死

次次見到呢個Post 都有浸柒味

我覺得呢個post已經超越左阿輝
我睇得好辛苦

羅馬非一天建造~~行過幾多的路~~ oh~~

要用黃子華個tone講 即刻駁咀

Saul踢波咪好地地囉，做乜要夾硬迫自己去玩幽默

老豆都無飛 轟啊
楊千嬅.gif

留名binc

立即駁嘴

好想同樓主瘋狂駁咀

樓主點睇呢句?
buffet不妨食過份 出貓唔好太高分

仲要話自己鍾意駁咀 唔駁就身痕
又咩激死屋企人
你屋企人而家未死都算奇蹟

食完lunch入黎探一探樓主

放過樓豬啦

有人話柒左就要潛水？
我就話
不如上來駁咀

樓主小學畢業未

入黎鞭屍再搏咀

樓主d駁咀圖好有心機

樓豬咁有才華食過幾多女

你搏咀唔係好叻㗎咩
搏啦搏啦

屌你

好有今晚睇李嗰種尷尬

右下角仲要有credit

樓主幾時上嚟駁嘴呢.....

柒撚過長輩圖

尷尬post

樓主我又探你啦

似最緊要好玩個結他他老伯

我比左正皮

搏完再搏啊！！！！

推, 等香港人多啲歡樂

有新圖未，等左幾日

好撚on9...出黎娛樂下大家啦

搏咀未呀屌

尷尬症發作

樓主唔好死，好多人支持你㗎

好撚柒

我屌,
究竟你諗緊乜

上水啦

成邨人等緊你搏咀啊

食完晚飯入黎探下樓主

即刻

博咀

即刻搏咀，唔好再……唔出聲

樓主唔出聲係咪打算就咁激死我地?

咀jerjer

無搏勝冇搏 樓主高招

即刻駁嘴

有人話 即刻駁嘴
我就話 樓主潛水

有人話
樓主潛水
我就話

上左兩登咁耐
呢個post真係最令人老尷

其實有好多post真係柒到係舊登唔會見到
肯撚定個d新會然黎

樓主話
唔好再推啦
我話
唔好俾佢停

樓豬幾時上水搏咀？

有冇巴打覺得"我就話"好撚on9好撚多餘 柒到喊？

搏咀未啊,等緊你

我立即屌你老母

樓主拍得住斜恩

唔講咁多

即刻推post

再推

一推再推
只想推Post生命裡

樓主今次大獲了

夠鐘上水啦

第一次睇post睇到起埋雞皮

駁咀

樓主係已經身痕 痕到死左？

好像同樓豬瘋狂搏咀

駁呀仆街 出黎駁我呀去撚左邊呀屌你老母

朝早起身好想駁下咀先

仲諗住瞓醒有得睇樓主駁咀

樓主開始駁嘴未

［搏咀］ 呢兩個字加括號已經好尷尬

morning樓主

樓主 自從睇過你2張駁嘴圖 我就日日等你上水 幾時出黎見人呀？

即刻博咀

啲人話條條大路通羅馬，我就話樓主走佬死全家
不服來辯

Hi我叫積克搏咀
我係嚟留名

我個咀有D痕, 樓主幾時上水

我知你會忍唔住入黎呢個POST睇架

野都廢是講真係

即刻博咀

仲講咁多？即刻駁咀

柒唔唔敢睇系列

媽啊 好柒啊

我覺得成個youtube既try not to cringe challenge都唔夠樓主黎

樓主番來未啊

can you stop on9 ?

個推post 速度慢得啱啱好

磨牙

隔左幾日再返黎 樓主都未駁到咀 咁點叫即刻駁咀呀

lm睇新駁咀圖

快點搏我咀!!!!

樓主快啲返黎駁嘴ok？

一睇到呢句真係打冷震要幾痴線先講得出

起雞皮

樓主肯出黎搏咀未

鬼才

推撚夠未呀你地

樓豬應該去左旅行無wifi姐

希望係啦 好想瘋狂同樓主駁咀

去旅行駁咀被人打死左

改埋個username同你駁過

呢幾隻字既威力媲美關家姐

我女朋友而家一得閒就同我講即刻駁咀

樓主再也駁唔到了...

巴打們籌旗買枝止痕膏俾樓主啦...

外國人見佢弱智唔會蝦佢嘅

長期置頂但又無咁快1001

可能英文唔好係外國搏唔到咀已經痕死左了

想睇搏咀圖，樓豬仲有冇

唔駁咀，想我嬲？

樓豬今年幾歲

一係好細個 一係好老

樓主去條路通咗去陰間
RIP 巴打們，羅馬等。

樓主去左羅馬番左來未啊

樓豬

唉好想駁咀

樓主上水未

令我諗起如果豆腐唔撚滑

每日都諗起呢個po

No dont hit me
I say tiu tiu big road go to Yum Kam

即刻搏咀！

我都係
唔知點解
可是真係好耐或者從來未試過咁尷尬

你話佢冇得駁咀痕死左
我就話...
痕係唔會死人

無 我只係想睇成功成名既樓主幾時肯上水咁解

今次樓主真係做左狀元
柒界既狀元

笑到傻

5p

推到出書為止

現實真人一定係條死傻仔以為自己好撚幽默 轉數好快

唔好推

樓主出黎搏咀未？

樓主快d黎同我搏咀

樓主冇大冇細

推到下年書展

我唔敢再睇返第一頁

柒到每一句都令我打冷震

岀黎駁多兩嘴先潛啦

🚬

屌你個名

樓豬去左邊到搏咀

🤦🏻

原來腳波撚鍾意駁嘴

早晨，樓豬搏左咀未

名都改埋

周遊列國駁咀 駁咀英雄

gay

好耐未試過睇完post笑到郁唔撚到

好小學雞
即刻博咀

屌你好想睇新圖呀，搞到我都身痕了

同求

樓主咁耐唔搏咀會唔會痕

尋晚忍唔住改左

杜sir都忍唔住

你有freestyle 嗎

樓豬諗緊計駁你地
佢返黎你班友仔就G死

推到幾時

推到佢上水

慢慢推，等個po芳流百世

好柒 樓主以後唔敢搏咀

推到李力持見到

長輩圖
請廣傳

真係好撚cringe....

條條大路通去你呀媽個閪到

樓主個帳真係可以掉撚左佢

佢係咪backup唔知邊個youtuber嗰個人

留芳百世

唔講咁多 即刻搏咀
見到呢句個心打左下冷震

幽默呢家野唔係個個都得

個個都mon住佢有無開新post

唔好推啦

樓主同我即刻出唻搏咀

又上咗熱門

唔知有冇2呢

樓主求下你快d出黎搏咀

即該搏咀
講出黎真係好型

我要新圖呀樓主

樓主比個機會我地欣賞下你既才華啦

樓主快啲上嚟駁嘴啦

連登終於有文化輸出

PISH

瞓唔著，突然好想即刻改嘴

完左記得開二post
唔講咁多 即刻駁咀

其實多幾個咁既post都好過叫春

樓豬去左邊

樓豬通左去陰間

樓豬諗到點搏未呀

一日睇一次 好想搏嘴

可唔可以開post2黎玩模仿樓主駁咀大賽，最好有圖，我唔想轉數咁快既樓豬就咁就消失

訓著左突然責醒，好想搵人駁咀

樓主幾時出嚟搏咀

我就話
你開囉

搏咀啦

即刻搏咀!

「亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏」
其實我覺得呢句最柒
以為有人和應
點知俾人笑到爆post

的確吸引到好多連登仔一齊加入喎

每句都有笑點
呢句真心似小學生

痴撚線二千幾個負皮

Feel到佢覺得會好受歡迎

連登有屎以來最柒既post

六十一個正評重痴線

會唔會就係佢其實

樓主仲有冇咀可以搏呀

又真係比你駁咀喎1001個陣再決定啦我真係好想樓主永遠都唔會消失，成為連登傳說

即刻博咀 Super

追左幾日都未見樓主有新圖

突然覺得 樓主係現實成日「駁咀」
可能比老母暗串叫佢去做律師
佢都仲覺得係稱讚黎

真係覺得自己轉數好快
好有幽默感

訓醒要入黎搏兩咀

樓主搏左咀未？

樓主話
唔講咁多 即刻搏咀
我就話
你唔講嘢 仲點搏咀

新手試仿，輕屌

朝早起身即刻上嚟搏咀

睇到好尷尬

樓主仲潛緊

我決定放過logan post 轉為推呢個post

八號風球 即刻駁咀

寫定template開新post

駁盡無悔

唔講咁多 即刻潛水

身痕左咁耐仲唔駁

樓主肯定係平時野都唔講但以為自己開口就好幽默果d 人

輕輕一搏

駁屌咀

8號波 上黎又駁兩咀先

最正係每個reply都咁好笑

樓主係咪當左呢到係舊時2000fun個d論壇

每日上來諗住有得搏咀點知都係冇

樓主咁耐唔搏咀痕死咗未

幅圖幾有心機

一號風球 即刻博咀

推到真普選

2222個腐皮

樓主係咪仲諗緊點駁咀

樓主On99

我拍過電視 扮數學博士
教細路認字嗰啲教育電視

每隔一陣睇一次啲腐皮都會增加

cringe 到仆街

即刻駁嘴!

每日一推

樓主....我好想駁咀呀

求下樓主上返水搏我地咀啦

有嘅話好想睇埋其他博咀圖

係咪駁嘴駁到激死埋自己？

樓主你自己宿係個龜殻到
爆Post都未上過水
有無覺得廉恥？

樓豬唔搏係為你好費事你激死咋，你都戇撚鳩鳩聲大夾惡

條條大羅通馬路

放工上黎又睇下有無咁駁下先

駁未呀

棄左

唔講咁多
樓主好波

吃得苦中苦，方為人上人？

我就話，吃得苦中苦，方為下等人

激死屋企人啦

有冇人夠膽同屋企人講樓主果兩句野

爆左會唔會有人開Post2
定係樓主會開個新post駁晒我地嘴

得兩句邊夠搏呀

Post2 又要睇多次第一版

樓主有同類喇
仲唔出黎

死啦就黎推爆啦，咁以後咪冇得睇囉

重點係D圖啊

巴打們可以準備定開新post

好撚精緻

樓主個身痕到腐爛？

乜撚野叫博咀？屌你老母求其抛一句唔撚啦更既野叫博咀？小學雞？

樓主我用心良苦
我真係等左你幾日
我預左比人負皮
都希望你會再次出山
如果呢句令你有身痕既感覺
請繼續出新句啦

人地話
一死以謝天下
我就話
死十次夠買棟大廈

唔講咁多
即刻駁嘴

媽呀 就快笑到小兒麻痺

唔明做緊乜...
Rap緊

其實樓主應該係想啓發饒有深意ㄍ哲學性討論

痴撚線，世紀強貼

樓主上網典未？

起身博咀啦

放埋d圖出黎啦樓主

新post

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"? 2

今日我地喺依到…yo…check
搏緊咀……搏……搏緊咀……

1001

有post 2

樓主一出po就潛咗都1001到

起身搏咀 !

咪撚柒啦 咁快開定 仲有成50幾個
唔想同你講咁多

係咪要即刻搏咀先

開咪開囉
而家我要同你駁咀啊

唔講咁多 即刻駁咀

終有一日會等到樓主

樓主你可唔可以上水呀?

笑出聲

樓主一日唔上黎搏咀 大家都唔會就咁算
開post開到2046都要搵到樓主
實捉到你

波台狗

仲等緊樓主新圖

有冇新圖
你開page我一定支持你

就爆

笑到我哮喘

我睇咗陣先明個笑點係乜

駁我咀者，雖遠必誅

又上翻熱門

駁咀駁到1001

駁咀啦，駁吖嘛

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"? 2

新post已開

即刻潛水